［物資］ 有冇人知而家金鐘交通同物資點？

啲物資係咪需要係灣仔 中環交咗先？
呢兩個地方交通點？
金鐘物資點有無危險？

求物資站及附近巴絲

推

急 就嚟出去

1816 灣仔建道神學院正開放予公眾人士。
職員覆電話時指，場地可容納一百人，有水電供應，另正購入生理鹽水等物資

香港灣仔蘭杜街２號麗都大廈一樓
電話 Tel：(852) 2735-1470

我岩岩打左去，佢地收

出面暫時足夠 同埋
核實消息: 幾間醫院被醫管局知會，警察八時清場，準備緊應變，接收傷者
即是警察準備會做嘢（可能開槍）
涉事醫院:東區、律敦治、瑪麗。

已核實途徑：社工朋友在醫院工作的朋友、中學老師向在醫院工作的家長及教會朋友求證、朋友向2 位護士朋友求證。

出黎要小心

多謝